高汁iq 秒到自殺

千 萬 億 兆
邊個最有錢 要解釋埋
3頁後開估

兆 兆而不語

兆
李兆基

億， 邊個最有錢， 佢有企人邊所以呢個最有錢

千，因為呢個最無可能

萬，因為萬千星輝賀台慶

留名睇樓主比人圍屌

以上錯哂

「邊個」最有錢

千，因為佢係老千，呃哂其餘三個啲錢

Bill Gates？
佢淨係問邊個最有錢，冇話關千萬億兆事

算！比啲提示大家 唔比你地都應該估唔到

同返工有關

咁想死
唯有推推佢
等連等仔送你一程

你都ON99 陣間你真係自殺我未碌柒 唔撚答呀

醒

蟻 因為蟻多嬲死象

又好似好聰明

連登仔都係好人黎 唔想我死

我開估啦 ans係萬 因為萬「是」有「雙糧」

「邵」（兆）氏有基金 tim wo

等睇比人屌

錯啦

你會啦會同人講有個基金叫 卲氏有基金呀
邵氏基金先正確架嘛

屌你老母阿！

萬 x2 都係好少

咁都高汁

個

邵氏有基金高質好多

邵氏基金都多錢過雙糧啦

呢個又幾高汁

千 萬 億 兆 咪千萬億兆最有錢囉

高你老母質

Thx

萬有雙糧有撚用 我一億都多撚過你n倍

樓主唔洗自殺，不過希望你全家生癌又死唔去吊住條命

洗唔洗咁呀 開post玩下姐大家 好過啲假膠iq題啦。關家人咩事喎 我希望連登仔健健康康 開開比 個個有雙糧

樓主自殺啦

低質到

你唔好問邊個人工最多

又唔駛咁啊？

雙糧就代表最有錢？
屌你老母清潔工九千蚊
雙糧萬八蚊仲少過班富豪資產啦
弱撚智 樓主知唔知乜撚野叫做最？

我寧願有人秒左你

咁你又知
千億兆佢地係富豪？ 個iq題個人物係我設定既 佢地係唔係富豪幾時到你話事 叫得阿兆一定係有錢人？

幾好呀

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分仲鐘合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

'千'金散盡還復來

樓主eq都幾高架喎 !

正評係比樓主eq

其實本身打算問 邊個最鐘意返工 點知手快快開左

正評比邵氏基金同樓主eq

應該係兆喎
因為 “前面尚有千億個夜晚(萬)”入面無個兆字

你番入去坐啦

我好認真諗有咩關係 最後都諗唔明 佢呢句係咪iq題黎架

我知係林記首歌黎

弱智學人出IQ題

益力多又點計？

出題者既答案都唔叫岩不如唔好出啦on9

兆是基金

樓主幾好人 唔好死啦

答案係億同萬，因為億萬富翁

幾好

咁兆萬呢？

中心

出題者個答案緊係先啱啦 而家叫你答open ended question咩

呢位巴打頭腦最清晰！

惡撚到

欣賞你既想法

但我重係唔撚明 雙糧連億都多唔過

假設萬係 99999
乘二= 19998

億 100 000 000

二次就差唔多

上面我既回覆希望解答到你

屌你老母，咁你不如直接解釋話，因為我設定嘅，所以萬係有錢？柒撚矇矇咁。咁你自己玩啦，放上嚟做咩撚？

好撚認真
咩植物識溜冰 咁花係咪真係識溜冰
本身iq題就係帶點無稽同碼合情理
你要logic咁就上一頁啦傻的嗎

咁你覺得樓主個Iq題夠唔夠高汁

見到上面啲人咁認真以為去左學術台

老套式iq題嘅嗰種高汁

梗係「萬」啦
俾我屌到「萬」綺雯仲唔叫發達呀

邏輯巴打們應該玩揭尾故

如果樓主改一改個題目
有4個人分別姓千，萬，億，兆。
佢地4個人都番緊同一份工出緊同一份糧，邊一個人既收入會最高？
答案 萬氏有雙糧
咁會唔會比較好，不喜勿插

樓主咁空泛，點撚估，仲話我設定既世界
iq題都有世界觀

其實iq題無標準答案嘅 只要有創意，合理咪得囉

正喎
但邏輯撚唔會聽的

樓主高汁

chilunsin IQ題post咁撚認真去嬲

樓豬好波
呢度啲人係咁

[/quote]

獅子 因為LION

改改題目囉
阿千 阿萬⋯⋯⋯⋯⋯⋯
返同一份工
邊個出最多錢糧

會唔會無咁ok

一個post見到嗮班on9仔小學雞
多謝樓主幫大家釣嗮啲小學雞出嚟

兩邊冷靜少少先

客觀少少睇條iq題 iq題的確係可以好天馬行空 好似上面位巴打提出嘅例子：花「識」溜冰咁

但論高唔高質除左睇個答案之外 我地唔好忘記 條問題都好重要架

樓主一開始剩係打左「千 億 萬 兆 邊個最有錢」
而樓主開估嘅答案就係「萬」 個原因係「萬『是』有『雙糧』」

其實真係可以好似呢條咁「咩植物最得閒？」答案係「葉」原因係「葉『得閒』」
雖然係咁無聊 玩食字
但你又唔會鬧佢出得差、戇鳩、低質等等

樓主有食字 但有雙糧就代表最有錢 呢點相信好多人都睇唔透
其實真係成立唔到「萬」係最有錢 係不合理
除非你話有句野叫「萬事最有錢」 咁好多人都會話你「好高汁啊！ 」
因此 呢條iq題真係出得唔係咁好
可能係個問題唔好 亦有可能係個答案或者原因唔好

或者好似有其他巴打係上面提出一啲更好嘅問法 樓主若果一早咁問 應該可以避免巴打們嘅爭執
樓主繼續努力 來日方長 係不久嘅將來出啲高質嘅iq題

多謝樓上果位巴打咁詳細既分析 我係上面都有講過我呢題出得唔太好 因為原本打算係問邊個最鐘意返工